Title: Draba lactea M.F. Adams
Description: Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?city
Date: 10/6/2021
Keywords: post
Category: Alphazap
Author: Livetube
Tags: website
Published: true
Background: #5d9f30
Color: #db3595
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quid est enim aliud esse versutum? Disserendi artem nullam habuit. 


	Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus.
	Nam si amitti vita beata potest, beata esse non potest.
	Sint modo partes vitae beatae.
	Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum.
	At iam decimum annum in spelunca iacet.
	Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere?
	Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda.



At multis malis affectus. Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Sit enim idem caecus, debilis. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Non est igitur voluptas bonum. Hic quoque suus est de summoque bono dissentiens dici vere Peripateticus non potest. 


	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Sunt enim quasi prima elementa naturae, quibus ubertas orationis adhiberi vix potest, nec equidem eam cogito consectari.
	Audeo dicere, inquit.
	Ac ne plura complectar-sunt enim innumerabilia-, bene laudata virtus voluptatis aditus intercludat necesse est.




Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse
heredem Q.

Quid ergo dubitamus, quin, si non dolere voluptas sit summa,
non esse in voluptate dolor sit maximus?



Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? Iam in altera philosophiae parte. Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur; A mene tu? Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret? Est, ut dicis, inquam. Quid censes in Latino fore? Sed et illum, quem nominavi, et ceteros sophistas, ut e Platone intellegi potest, lusos videmus a Socrate. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. 


	Ergo in utroque exercebantur, eaque disciplina effecit tantam illorum utroque in genere dicendi copiam.
	Et quod est munus, quod opus sapientiae?
	Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus.
	Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D.




	Age sane, inquam.
	Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum?
	Quibusnam praeteritis?
	Quarum cum una sit, qua mores conformari putantur, differo eam partem, quae quasi stirps ets huius quaestionis.
	Proclivi currit oratio.
	Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam.
	Falli igitur possumus.
	Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio.
	Ita prorsus, inquam;
	Fatebuntur Stoici haec omnia dicta esse praeclare, neque eam causam Zenoni desciscendi fuisse.
	Quid de Pythagora?
	Itaque contra est, ac dicitis;




	Atque etiam valítudinem, vires, vacuitatem doloris non propter utilitatem solum, sed etiam ipsas propter se expetemus.



Verum hoc idem saepe faciamus. Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus. Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Certe, nisi voluptatem tanti aestimaretis. Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia? Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit. Ego vero isti, inquam, permitto. 

Quis Aristidem non mortuum diligit? Quem si tenueris, non modo meum Ciceronem, sed etiam me ipsum abducas licebit. Ad quorum et cognitionem et usum iam corroborati natura ipsa praeeunte deducimur. Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. Quis enim potest istis, quae te, ut ais, delectant, brevibus et acutis auditis de sententia decedere? Nam quid possumus facere melius? 

Nihilo magis. Duo Reges: constructio interrete. Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. At ego quem huic anteponam non audeo dicere; Et ais, si una littera commota sit, fore tota ut labet disciplina. Quid est enim aliud esse versutum? Sed quod proximum fuit non vidit. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. 


	Quae enim mala illi non audent appellare, aspera autem et incommoda et reicienda et aliena naturae esse concedunt, ea nos mala dicimus, sed exigua et paene minima.



Quod equidem non reprehendo; Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum. Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita? Mihi enim satis est, ipsis non satis. Esse enim, nisi eris, non potes. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Ut pulsi recurrant? Audeo dicere, inquit. Vulgo enim dicitur: Iucundi acti labores, nec male Euripidesconcludam, si potero, Latine; 

Hic, qui utrumque probat, ambobus debuit uti, sicut facit re, neque tamen dividit verbis. Tum mihi Piso: Quid ergo? Cave putes quicquam esse verius. Nec lapathi suavitatem acupenseri Galloni Laelius anteponebat, sed suavitatem ipsam neglegebat; Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Ecce aliud simile dissimile. Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. 

Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. Quo igitur, inquit, modo? Est enim tanti philosophi tamque nobilis audacter sua decreta defendere. At enim sequor utilitatem. Quae duo sunt, unum facit. Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Quid sequatur, quid repugnet, vident. Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas? 

Audio equidem philosophi vocem, Epicure, sed quid tibi dicendum sit oblitus es. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Prioris generis est docilitas, memoria; Immo videri fortasse. Satisne ergo pudori consulat, si quis sine teste libidini pareat? 


	Ut scias me intellegere, primum idem esse dico voluptatem, quod ille don.
	Nemo igitur esse beatus potest.
	Innumerabilia dici possunt in hanc sententiam, sed non necesse est.
	Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est.




	Quid igitur, inquit, eos responsuros putas?
	Non est igitur voluptas bonum.
	Addebat etiam se in legem Voconiam iuratum contra eam facere non audere, nisi aliter amicis videretur.
	Cum praesertim illa perdiscere ludus esset.




Negarine ullo modo possit numquam quemquam stabili et firmo
et magno animo, quem fortem virum dicimus, effici posse,
nisi constitutum sit non esse malum dolorem?

Quis contra in illa aetate pudorem, constantiam, etiamsi sua
nihil intersit, non tamen diligat?




